不開始就不會有結束的一日了

對嗎？

唔出世就唔使死

你說得很對

放手未

都無得到過

今晚飲酒

想要佢
唔要走

數到三，就放手

123

好掛住佢

唔放手冇人幫到你

或者一開始就錯了，對吧

不來也不去

像我沒來過 沒去過

點解唔爭取？可能有機呢

唔知對方點諗我又唔知點開口好

機會只會給肯嘗試的人

之前試過類似處境，但對象唔同
開口傾過之後，成段關係就破壞咗
好驚又會搞成咁